一路話自己講蝗語，但一路唔肯改，垃圾蘋果

一張圖解釋中芯「自high」真相（股榮）

仲用緊”芯”片

你地咪又撚係照樣支持
飯民就搵鳩左你地咁多年笨啦
你地柒下柒下佢咪繼續囉

拉

依家已經無畀錢